係R座唔係L座呀

手足係咪搞錯咗？開槍曾姓殺人犯住R座唔係L座
😣
兩日冇熱水冲涼了